[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4541)

輕鬆 3連

多謝大家

Fast

屌你個李文條

國米入未

曼-3C

慢

賓追和 些入多粒 謝謝

唉屌 4串1 串埋左國米 jump

我如果搶輸就仆街了 實俾你笑

好彩

阿積追和
國米一粒

國米快啲入

曼聯入多粒喇頂你

西維0:1

差國米
3x1

西維爾

閪維爾
國米

飲酒真係傷身
特別係烈酒

Ajax追和未

JJ加2.5大-1！

賓菲加is 100%的波

軍閥你啲報分

數據上形勢大好
驚咩

閪維爾

我思疑佢剋撚住我

國米換埋羊格出黎啦

玩完唔洗睇

1:1

小學雞唔鋸人地話你

曼聯快撚d換人啦

賓曼比d力

Lm

屌你老母連克盧日+1都中 係斷49000fg

快撚d走 lingard

曼聯國米換人喇仆街

乜撚野克盧日都輸
又真係過分左少少

JJ加快手俾多球開2.5

ajax 開到大波 3個500

杯賽難賭好多

me

４９０００ 好撚狗

克盧日條友無越位

班仆街舉晒手

ＦＡＫＥ左條友

單蛇個2.5s 點頂

Lam

西維1:1

屌你老母西維爾

睇到佢同p15真係

國米00不如唔好踢

Block

我

呀積士果場點？

場場一係大炒一係1:1

？？？

炸左

Blacklist左閪維爾對臭西隊好耐 成日踢閪波

獌對克盧日咩

Gel緊

炸

打錯， 布魯日

屌你國米不如輸埋佢

零射門 可以點

賓菲加fake

又炸你老未

炸兩球

國米不如死撚咗算

射門一腳都冇
平時喺自己個聯賽就蝦蝦霸霸
出到黎就成碌撚咁
笑撚死人

啲角球都好難賭 得法叫正氣

炸乜撚呀

Fake完變12m係咩事

國米竟然比人禁屌

國米入波啦

國米
些路迪
求下你快啲入

進攻足球

GOAL!!!!!!!!!!!!!

入未呀國米

R撚哂龜頭

賓周都係入

好波 國米

終於入啦臭西國米

西維爾 我求下你反cup

國米！

恩哈路入佢

好多上盤

國米 些路迪 阿積士

屌爭阿積追和啊

國米都贏到

Yy 又贏大錢

國米比多2粒

些路迪入多球！

獌 些路 兩隊比多粒我OK?

-3C啊曼

曼西維爾

薩克入返啦

入多球入多球

買左賓2.5s收得皮

支持
追和好冇

曼聯好撚廢 全隊空難 球迷中肺炎

曼
國米
每隊1粒

你條4x1好似中？我了

曼聯 刷啦 dllm

些路迪 求下你啦

國米-2

些些加油

阿積追和4串1好大機啊

有無重心即場部署快

西維cup未

國米 些路

即場盧多盤 輸左問我拎番

ajax快追和 支持左好耐

聽日先抽 熄左機

好

兩隊入多球

西慰耳反杯派2個200

唔入俾人入啦。阻住哂

有

gel得？

留明

中

國米中楣

中我了今次

繼續入呀國米 要平番條數

我了

上次好似我了

bye

lm

阿積追和求你

你老味又爭飯食

開始係咁9猜

紅牛唔稀罕R霸 成隊都無心踢

-3C啊屌唔好冰角啊

阿積士一射一中一入球ok?

okok

買撚左JJ 2.5 又豬十幻

些路求入

-2C

阿積士我求你追和

十溫定十幻牙？

2.5咪又係要俾我

半0全3
笑4

Goallll

屌你老母賓菲加

阿仙奴點輸

阿積士 上季兩翼進攻冇撚晒
踢乜撚呀

原來ajax 0射

ajax 不射男

Cup佢老母呀曼聯西維爾

拆左骨啦 去埋車

布魯日主場落苞

比加泰迫搶迫到無撚哂

阿積士追和 些路迪贏波一世球迷

西維爾做乜撚

礦工頂住

點踢

49000
Sporting
-3c
神蹟三連角plsss

廢物...

ajax追和追和 啪啪啪 集氣

49000出左武漢肺炎？

明明仲正選緊

廢物！

曼
國米

屌你老母迫害 !!!

on9 now 果兩條曼狗講講下波講人地比利時食咩

Ajax 國米 布魯日

些路迪 入一粒OK？

點解阿積士個場禁親入去睇都係藍色衫射緊龍既

國米唔入就比人入啦屌你老母

原來係你
1皮咁就jump 左

1000000

場波悶

入波呀

Aj入波味？

薯條

ajax

布魯日咁都唔入

Diu 原來ajax大船

狼隊2.5s 低水照去

曼聯絕殺ok?

本飛加屌你老咪

些路迪 西維爾 曼

Aj0射 爽

阿積士我已放棄 4串1就隨風去吧

10.00

想買武女隊狼隊讓人通常都西

國米出羊

頂到最後 快追和!!

開多2C 俾我啊

得哥

狼隊隊個盤

山齊士咪撚獨食啦

更係啦 有得受讓 戒賭了
你老母入60幾球 僅次於大巴黎
比人射到縮返入去龜殼

狼隊讓-1唔夠 仲要讓多半球...

些路 曼入未

當武球王無到

我獌冇martial點cup

我屌你老母邊撚到得罪你啊仆街

80分鐘0射

唔好十二碼吖

屌拿星 4x1又斷1關 又係一個估唔撚到斷嘅西維
on999999999999 又輸5k 屌你老母

有無睇場波 痴撚線一球有威脅既組織都未見過 仲係輸緊一粒當佢贏左啦

GG

些仔輸撚埋12M

些路迪

些路迪ON 99

dllm 布魯日 曼聯 刷角球啊 打把仔

R到個作客入波和硬啦

布魯日入番球

話時話 羅馬一撚定贏唔到真特2球

些14射都唔撚入兩粒
人地6射1中就入

好彩上po唔知邊位師兄叫我唔好買些

些路迪都幾撚癲

阿積士追和些路迪贏盤一世球迷

big c

Misssssssss

Miss!!!!!

唔敢睇。但求奇蹟出現

ＭＩＳＳＥＤ！！！！！！！！！

MISSSSSSSS

些路迪比埋個上盤黎啦

些仔 曼 上啊

啲接應 無球揪得

些 曼 絕殺唔該

般奴啲長傳靚到 雖然越位

些仔禁屌成場都比人追和

阿積士踢左80分鐘0射

些路迪係時候入返對面粒啦！

-2C啊

紅牛要反cup了！！！

些 國 阿 入波呀

單刀唔射 思考人生!?

死燈閪咪撚叫啦 打柒你

Ajax 0射？

邊隊

國入多球可以收多幾舊

0/-0.5 如果平手係輸半定贏半?

曼入未

輸一半

輸半

垃圾賓洲加

好啦 唔該

阿狗! 有3秒比佢射 比人踢出底線

贏哂

仆佢個街半場都過唔到

買個幾場都7 8c 刷多2c啦

講明上盤 唔贏波就係輸錢

S

和左 有機

西維爾可以反杯嗎

0.5

屌你老母 係要買中半一全一果場

阿積士 些路迪 入波啦
平時就係自己國家場場炒人

法撚分幾角比其他啦

些 曼

無時間啦俾多2C我

有無人信基同曼入多粒

知道角大點解輸 想知再講

屌阿積士難得有組織 屌佢老母企唔穩

差些同曼

支持 一齊上阿

屌 岩岩邊個話曼7.5 8.5 郭富城架

歐霸真係比狗賭 歐聯正氣好多 踢得歐霸個啲隊都係二線鍾意打假廢隊

我10.5s就真係郭富城

8

咁多場卡7 卡8

係咪你要扮馬叫？

-1C 上啊

8888888

快！

Dllm又Jer

曼 8c

9未

啱啱1.6補左阿積士無入球

重燃希望！上呀！

屌呀 軌個post標題呃人？

9.5快啦

紅牛假到仆街

曼 刷多兩角入波喇

大堆中位數角完
角細開心死

有機嘅，啱啱都心郁郁但係唔敢買

隊隊都唔想踢咁 歐霸好少獎金既咩

-1ccccc

曼比多角啦

都真係幾少

咁多人買，8.5b

[Welcome Ziyech!!] 車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

Fake 9 me ?

差1c

唉

簽係簽左
但係要SUMMER先會去軌

簽左但夏天先去

Var

快

好似拎冠先等如歐冠一場淘汰賽？

阿積士 下場allin佢對家屌佢老母 一哥喎

Inter

夏季先去嘛 轉會窗都未開 係官宣左

仆佢個街 fake 9 me

歐霸都幾難賭下

上啊唔係又飲恨1C啊

上年歐霸鳩督英超西甲就贏

希望同相信曼會有多粒

49000補幾多

廢馬唔好恥笑我

4

些15射啦 入返粒得唔得啊

0400買咩好

國米１２Ｍ！！！！！！！！！！！

4 布魯日訓緊地

國米！！

些又係閪波王

盧多黑鬼On9

國米咁都開到全格

些路迪絕殺未

國米全格唔該！

訓你老母閪咩布魯日

法撚唔開即角 針

國米入呀屌

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！

些狗下半場食左屎咁

些 曼 絕殺OK?
使但一隊絕殺 10 1 100

球隊按照歐洲足協表現系數，合共可以獲得8,400萬歐元，當中在系數排名第一的球隊可獲342萬歐元，排名最後的只獲得7萬1千多歐元。

Me

誤中假球些路迪

黑鬼真係抵比人歧視

國米 好波
些路迪 阿積士

些 西 曼

我愛Var

布魯日好廢 不過我獌都係垃圾

閪維爾你都真係賤鳩格

49000

有 些

曼個龍真係ON99 屌你老母一開波走出黎

西維爾加油。。。。

國米食咗4隻角 角大變角細

盧卡古！！！

屌！！！！

國米全！！

克盧日fg✅
薩克達fg✅
利華fg

-1c dllm

屌你瞓醒 賓周加又輸

你仲做球迷就跳樓死啦

俾多c 我啊

班黑鬼又訓地

布魯日死全家一場波訓左20分鐘

拍定手先

黑鬼邊識踢波

屌布魯日碌地

屌 4串1 輸半 食屎狗

獌奇蹟2角得唔得

歐霸真係西中之王

我了

曼可唔可以絕殺

派200俾我

國米 cashed

Gel

抵撚死 上佢官網笑9班黑人先

有冇手足狼隊對家

曼比多角

賓菲加幾撚時死

垃圾西維爾

又唔撚刷角 一拎到波就控甩 廢到咁 成隊黑鬼生瘟疫啦

波膽都中利害

唉 gel乜撚8.5 又收皮

些路迪又撚上盤手足

阿積士全家死啦

俾國米救返我一命唔係跳樓都唔掂

歐霸只要唔買角就OK

獌9c

2 0

神9

基達菲世界波

999

又爆nogoal

買咁細就唔好貼出黎獻世

睇曼聯真係好撚嬲

Ajax抵撚死啦

Gel 我了

羅美路送角

半2全2

哇奇蹟

些

8.5b goalllllll

黑鬼光頭閪呢兩類係職業球員嚟計係最撚垃圾

絕殺9角！ yes!

基達飛2nd goalllllllllllllll

獌9.5b 死

咁都有9c 以為針了 點知又收錢

獌

條on9
Dklm

唔想再見到ajax了

絕殺9角！！！

好彩麥佳亞大力回傳

基達菲主場真係正氣到仆街 3:0華西 2:0ajax

屌你老母曼聯

些絕殺OK?

羅美路我愛你
咁都漏得，我個8.5B

好彩避咗ajax

曼聯入未

送角！想喊出嚟

我都以為針 放棄左叫

roma?

麥佳大力ban埋去回傳

I love you!’

基達菲爆NO GOAL 屌你老母

屌無老母些路迪4串1炒佢

落雨Gel

基達菲呢啲先係踢波架嘛 最後一分鐘仲肯跑肯打反擊

快啲戒咗佢啦
我成日買成日書

狼隊成個輸盤格出哂黎

有冇人夠膽要阿犬作客

絕望左，見到佢甩腳叫左出嚟

對愛滋佬無得輸

阿仙奴對家 all in

幾驚旁證話界外球，好彩

有冇人統計過出廢lin係咪100%不勝

我廠嬴波有無同路

有冇機

有羊有laca贏硬

屌你老母allin算

咁撚樣絕殺

利華後備後防兩個

講個笑話 49000

早餐注

克盧日fg✅
薩克達fg✅
利華fg

利華盤
az盤

武女正選
贏鳩硬

買大波

阿狗平手高水

ALL IN

主隊廢老隊黎
35歲都踢前鋒

寧斯其實都幾黑馬feel

買咗下盤

寧斯op allin下盤

回歸單雙

有冇人串利記阿記盤

上場先炒完salzburg

英超歐戰全敗北

呢幾日玩左10場
贏咗8場
輸咗2場
兩場都係輸係冇入球

賠率唔吸引，同埋好容易輸死

識波

寧斯下盤

買咩

奧林 愛滋 波圖

4am 係時候贏
英超隊2x1

有冇同路人阿記win 要追數了

今日好燈
心水
阿記
羅馬
狼隊
布拉加

得狗終於買大細

4點唔派

直屌左阿客勝

魂。初試

仆街同你同路哂

阿仙奴（對家）

唔派點賭啊屌

阿記角大

仲未派彩

點解狗會永遠派彩都咁撚遲

法撚薩克國米3串1cashed

垃圾9會 唔撚派錢

身為一個馬模人 希望佢可以出線

阿爾克馬爾

唔想你輸更多

中獎自己留tg
3x1 獌狗同些路輸半 屌佢老尾

見到細爆即刻對家

派得咁撚慢
執柒左佢啦屌

派完啱啱好買唔切

重心料：
奧林比亞高斯
（可以重注）

Honlamjai

On9? Az 12m

咁快入波? 狗會封左阿妓既

阿狗差d輸

阿狗10.5大定細

61660
喺唔喺度派錢俾你

買 奧林比亞高斯 主@2.39
阿仙奴 客@2.54
不敗

az 上盤易到

大

想問 輸半係過唔過到關

Cancelled

過到

個個阿狗 點贏

你話呢 輸半無派彩咩

阿快手早餐食咩睇你

和

弱智都賭波。。 講到明輸半

狼隊贏盤
阿仙奴2.5球b
利華9.5s
馬毛2.5球s
過到關 頭十派一個 500
有錢齊齊贏 絕不小氣

LM

1

奧林比亞高斯咁踢法100% fg

我了祖巴

邊有咁易和

阿狗d後防醒d得唔得

就dse 係咁 又多班dse 雞準備出黎賭波

想雷斯同細妹有幾醒
兩個出夠炸彈

羊

妓俾人屌到傻

有冇試過走外圍會點

阿狗班後防未撚訓醒咁 對家一定刷角刷到傻

走咪走 會死咩

I mean 佢會點做

咪係
on99
驚西咩

on9馬會

唔通殺左你咩
有咩好驚

可以點殺左你咩
佢報警佢都攬炒
有無你資料啊

Gun了 中左你post多幾張j圖
但大張啲唔好驗眼

唔派點賭

佢會搵武漢吐口水落你門口

佢驚過你啦
開外圍
爆撚晒佢d 嘢攬炒囉
一係就俾多十萬追數

即場無野買得落手
唯有打住機等615

會街招見到你

羅馬冇角 屌

法撚派未

000000000000

屌你老母謝拉特

岩先條4x1斷 狗曼一隻c 屌 嬲lun到爆炸

阿妓1111111

毒撚冇fd 咪得
根本冇人識

布拉 寧斯 妓
係要遲幾分鐘派
乜柒都買唔到

AZ

轉上網啦

Roma 1:0

羅馬 布拉加 都1:0

羅馬1:0

羅馬今日甘hi正氣？

羅馬針...冇角了

狼goal

狼1-0

狼隊GOAL埋....

我狼

屌 咁遲派 狼仲要goal埋
已經無野可以買

唔派點買 場波3:50完 4:05派

會唔會太撚快仲等緊水升

屌 三串四 死阿積士
法撚正氣 -1

買6:15

唉仆街 又針

奧林比亞高斯

利華

買重左阿記睇個勢...

阿記又撚狗

阿記穩了

羅馬角大已死

阿麻麻地

屌你老母 啱啱先派諗住allin狼2.5大 一買就入撚埋 之後同我講未撚買到

利華-3G
巴素利-2G
狼隊-2G
布拉加-2G

買翻細啦 通常會中

laca咁都唔入

阿仙奴果場好笑
界外球舉越位 球証提番轉頭
咩質素..

阿妓俾人屌到出血

拿卡錫迪好心自殺
廢到過包輸亞衣

屌佢任射都唔入

Laca咁都唔入cls

得2.08倍 唔抵買

阿半大2個500

阿 差d入埋

羅馬 利華 快d刷角

阿狗9.5s gel定頭先

唔要差d

冇讓盤都買？

早唞各位 留錢聽日玩

寧斯！！

寧斯goal

3x1差 利華

dllm 真係中

屌你老母 呢幾日買角大輸撚死人

和呢

利華又害人

利華穿盤未

阿仙奴2.5s?

靜到

阿仙奴 看比人入波未 dllm

妓刷角唔該

阿10.5s gel?

利華串盤

狼隊個龍膠膠地.....

利華1:0

利華-2G
巴素利-2G
狼隊-2G
布拉加-2G

上門搵係
利申試過

無角既

阿仙奴刷角入波

羅馬半場起碼4c比個機會黎叫下丫

搵你

阿半大加碼4個500

利華比多球

利華 炸？

角細盃

阿爾反杯有冇望

狼隊 羅馬咁都冇半大？

diu

搵咪搵
咬我食咩

串左妓同狼仔

又1:0

食埋角

利華場波做乜鳩Var炸左之後再Var入番

屌你 狼隊 羅馬快手俾多球

搵人打尻你囉 搵人搞你屋企人囉
人地打開門做生意 收唔到錢 咁佢咪好撚蝕

終於2222

究竟阿仙奴有幾系 唔比人入 自己又入唔到

無錢還咪撚賭

羅馬1球收手？

阿普爾空難未？

阿仙奴可否半場 有一球先

狼隊入多粒未

好想入阿ng

屌你狼隊 羅馬快手半大喇

你老母 咁撚多場一係一球，一係0:0

4點呢輪悶到

8串1半細都幾開心

大波已死

Feel到阿記會入波先
之後被人追和完場

再唔係搵佢地間財比你 起釘起到你仆街 幫佢地做一世野

阿妓好悶

阿狗個種廢得黎係好撚悶

利華入多粒穿盤

唔通幾千蚊雞閪數會追到你天涯海角咩

即場阿妓next goal?

阿妓大波已死

每個人幾千 就 好多

場場半細點賭

唔入波又無角

大角24

買咗

報告下歐洲賽追英超成績，真係笑話嚟
利❌
熱❌
曼 走
阿
狼

豬幾多

01垃圾隊

阿會贏？

贏廿蚊止蝕算

利華穿盤

馬毛2.5s 唔係甘樣死啊。。。

利華-2G
巴素利-1G
狼隊-2G
布拉加-2G

比我就補飛走瞓覺算

反手買角細？

係 執個早餐錢算

全部角細入球細？

愛滋禁屌到 棄保級爭歐霸?

狼20

4444

狼堡 阿妓 獌 真係世界級垃圾

即刻比人入

neves又入世界波

狼隊世界波

Az追和

布拉加 利華-2G
狼隊 巴素利-1G

阿仙奴刷角啦

入唔到就刷角啦

以前阿妓鳩極都起碼猜得順波
依家仲乜鳩波都猜唔起

利華 20

布拉加 利華 狼隊 巴素利-1G

格流你都幾流下

0400全角細屌曬全部死卜街

羅馬-6c

布加勁撚到 roma 2:0 ok?

開個大波黎ok?

Roma -1/-1.5
3:0 ok?

mu都開到角大 臭西妓含撚啦

四場都差一球
上啊

有冇人跟佢
跟親都係咁贏

巴素利好波

狼 利華 布拉加 -1G

阿狗比粒嚟

狼隊入多粒

差狼 利華 各1G

屌你差利華

串？

狼ok了
阿爾克馬爾追和反cup未
妓⋯⋯唉

羅馬我願意用3萬黑警既命換你穿盤，如果唔夠我再加碼送多13.3億支那人俾你啦求你穿盤

屌你老母 廿二個臭西 0比0 係咪以為熱血守和好撚正氣呀屌你老母

阿妓

羅馬真係好撚仆街成日入完一球係到HEA

4x5 四場2.5大

4點 全部角球入撚雪櫃

狼隊gel

3x1差你呀羅馬生性呀屌你老母

要lm了

阿狗奧林快啲刷角

刷角啦臭西

羅馬西到

阿仙奴入波啦

利華俾多G

有冇人支持羅馬比人cup

羅馬利華大未

想追數既手足入grp啦
2日追左幾k

支持。

Az玩撚完冇了

00兩隊當自己贏左咁撚肉鳩酸咩

慘 三串一閪呢關

荷蘭野真係唔夠膽買

羅馬真係輸盤王黎

奧林阿狗ccccc

阿妓55555555

我狼正气

布拉加 贏波呀

都唔知點解會禁左呢關

流浪22

布拉加你又搞乜鳩

利華波圖上啊

利華古遜 21

唉 差羅馬大波想死

艾克馬亞罰牌數 vLASK寧斯罰牌數
足球 (滾球)大小 (2 - 2)
小 7 @ 0.83
點補好

狼隊 林茨 巴素利 羅馬 4串一
roma 20未呀........

2:2!

波圖有機了

過關 入球大細
4X5 星期四 10 狼隊 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
大 [2.5 球] @ 2.02
星期四 11 利華古遜 (主) 對 波圖 (客)
大 [2.5 球] @ 1.65
星期四 13 格拉斯哥流浪 (主) 對 布拉加 (客)
大 [2.5 球] @ 2.02
星期四 16 尼科西亞 (主) 對 巴素利 (客)
大 [2.5 球] @ 2.10 $20

6666

阿狗cccc

阿仙妓全隊斷腳

賤種羅馬入一粒等完場

幫手刷角

阿狗ccc

叫糊

777777

刷角

羅馬唔好咁仆街啦。比多2球先玩野啦

終於入。。

羅馬入波呀屌

阿1-0

狼隊俾多粒我食埋全格

波圖同書包同路未驚過啦

阿妓1-0!!

幻幻

阿

阿記都識入波

阿狗唔係要你入波快啲幫手刷角

留名等睇阿妓俾人追和

屌 中晒又買唔到 特登唔派

買左平手頂到完場

阿仙奴 fg

阿狗Fg終於有

狼隊足水盤

布拉加 利華 阿仙奴 入多粒

補注無入球你先嚟入
咪撚1比1呀

格拉斯哥流浪 32

妓都配入波咩 屌你全家

哇3:2

0400正諗住佢派到就阿妓狼隊
依家得個睇字

3：2布拉

超級大cup

波圖會追和

屌你布拉加 2球都比人cup

嘩屌你老味格流假撚到

狼勁到

狼4:0 正氣！

狼隊 goallllllllllllll
-1 gel

好波又斷一

真係有第4球

布拉加你真係

布拉加Gel?

阿神888 正到

謝四啲熱血反cup

食屎狗AZ

最撚大注波圖呀 快啦

布拉加追和啦

羅馬我屌你老母呀，依家即刻改名

買乜輸乜 痴撚線

阿狗cc

刷刷刷

阿8.5大秒收

阿狗c

刷啦

阿爾 追和啦
主場都閪 收皮啦

羅馬醒神未

奧林主ng仲有5.4
睇開牙犬既手足應該明

阿中楣

波圖

布拉加玩完 跳得

最先入波既羅馬最後都係得一粒

西班牙人沒有老母

重諗住計下收幾錢
上面條飛中 10 1 500

制華會和埋

我買1.5/2 大算，有啲驚

手

阿爾有機了！

半格都無埋 DKLM

補

阿爾1-1 goalllllll

中撚梗

羅馬屌你老母臭閪輸撚埋佢啦

羅馬醒扒啊

輸半都好

好在奧林肯刷屌你老母阿妓

頂唔頂得住....

妓刷角

平手盤 唔使輸串咗阿妓

波圖呀呀呀呀呀呀

屌哂成隊羅馬球員老母

刷角啊妓

羅馬真係賤種黎。仆街死啦去

妓啲角快撚到買唔切屌

阿記肯封落底都幾好

羨慕
我平半阿爾平手妓同一半狼
汁小小都好

收錢啦手足

羅馬

買左布拉加既手足心情點樣

利華穿盤得唔得

多謝貼飛撚gel利華 波圖

阿補5

想佢哋全隊斷腳

波圖會

俾D力啦羅馬

激撚死 垃圾意甲隊

侯賽因：頂住啊.jpg

快d比多c我啊奧林啊狗

雖然冇買佢，但買咗流浪半主屌

羅馬仆街死啦

仆街比名宿個仔入兩球

羅馬穿盤一世球迷

原來狼隊轉埋球半盤

都無乜可能 算啦 拎左兩粒作客入球 都唔會攻

停左 30 分鐘心已死

羅馬俾多球

利華絕殺未

比人

羅馬收皮啦屌你老母臭閪

比多角啦屌你

roma 屌

布拉加 屌你老味

快啲比多隻角我啦

羅馬真係閪撚到

有冇人買咗佢啲料

冇呀 買料正傻西

買料不如戒賭喇

波圖呀

6:15點部署

唉啊狗食屎啦唔幫手刷多隻角

阿妓都贏波

屌你老母布拉加 贏兩球都比人cup

場場都角細 cls

基層注？

另一條4x5 最聯羅馬豬半

唉欠一角 廿二個賤種呀

6:15點部署？

好彩

布拉加真係屌你老母臭閪

屌你老母咩布拉加

屌爆佢老母 咁都輸

1場贏半1場輸半1場全輸 屌你老母

真 幾千蚊飛都可以出去呃錢

屌利華又輸半

買料真係好戇鳩，俾錢人賭

我3x4 1場贏2場輸半

輸左2萬 home office害死人 快啲比工我返

615 客盤 客+1算

4x5 兩場然兩場輸半
睇下得返幾多

禾堡真係on9

6:15 繼續主場杯

你個4x5全大收晒啦

roma 我條4串一 輸半

自由盃 主場算

克盧日fg✅
薩克達fg✅
利華fg✅

利華盤✅
az盤❌

兩場輸半嗰條大大注

足球過關 3x4
星期四 17
柏利斯天奴(主) 對 瓜蘭尼(客)
讓球主客和
客[+1]@1.55
星期四 18
阿爾韋斯列迪(主) 對 米倫拿列奧(客)
入球大細
大[2.5]@1.85
星期四 19
艾美歷克(主) 對 邦明(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.72

$ 10.00

落街早餐先

主場杯gogogo

中立場點主場盃

屌冇睇到 鳩買咗 針得

原來兩場輸半嗰條都贏170

買返注客 輸少d

半大3x4

曼
基飛
國米
阿記
法撚

講完條5串1自己訓左冇買
如果中埋曼個場真係會激撚死

615頭兩場都係中立場
不過米倫果場係玻利維亞國家地獄主場黎 海拔3000米 其他國家黎要吸住氧氧踢
不過我信人定勝天 博下+1先

All in

柏利斯天奴

0155特登0400派唔切
想買妓同狼得個睇字

角細真係易一開就贏

12點個陣想等2點開波訓陣
一醒就5點

個個柏利斯

唔撚係呀

中立姐 都係智利入面架嘛

買咗就肥肥

中！！！

基飛正氣到仆街
西甲又正氣
岩岩又正氣

輸足成晚 好彩阿記補返 個心臟細少少都唔得

一陣d人起身 準備屌布+老母

今晚歐霸難得咁正氣都有得輸

米倫頂住高山症呀

瓜蘭尼禁屌

撑愛隊曼同阿積士
做球迷係有後果嘅

邦明大波酒店注
中左食靚早

屌

基飛又2球
國米又兩球
係曼狗出埋d連膠個堆垃圾
人地阿記都出正選啦

唔驚

祝羊

通常你呢種飛就邪到開客勝

瓜蘭尼

我瓜上呀

有無邦民半大手足

點解咁多人買瓜蘭

我愛隊柏利斯天奴入未

柏利仲多人買

我瓜

成個皇賭大船

有冇皇賭link聽就聽得多

屌呀 酒店注都唔比我收？
半場唔撚入？

你想邊隊入

艾美
1 0
要3球

瓜xx 戰神卡

盤王rc

0-1 rc

good

盤王比人入未

柏利斯100%了

支持

踢多個冇可能會輸啦

頂住個半和先